# 软件设计师备考指南

访问地址：[软考通](https://software-exam.pages.dev)

## 项目介绍

**软件设计师的一站式服务，关于软件设计师的一切，这里都有。**

如果你好的建议，可以联系我，也可以给我留言，或者发起PR都可以，我会在看到的第一时间处理。

如果可以的话，不要吝啬你的star，这会让更多的人得到帮助。

## 关于我

事了拂衣去，深藏身与名。只是希望能够在你成功的路上祝你一臂之力。

更多信息，你可以通过我的博客了解我：[博客链接](https://jycoder.club/)。

## 捐赠

如果你恰好财力雄厚，可以适当的请我喝一杯咖啡，那将是我持续更新的动力。

<img src="https://blog-1304855543.cos.ap-guangzhou.myqcloud.com/blog/image-20230106094125775.png" alt="image-20230106094125775" width="300" height="200" />
